潘曉穎母親最後吶喊 │ 願送單程赴台機票 質問陳同佳為何仍住安全屋

她日前接受《蘋果》訪問時，向陳同佳發出10.23前赴台自首的最後通牒，更稱日後會赴台聽審，見證法律彰顯，她強調絕對無法原諒奪去女兒寶貴生命的兇手，但兇手若願意自首接受制裁，她考慮會替疑兇求情。可是這幾日，陳同佳繼續有如人間蒸發，對期限全無回應，令潘媽媽傷心又憤怒。

佳仔有意圖去認罪其實已經係有高尚情操

你可以試下憑自己本事去搞掂呢單嘢
香港人冇欠你

如果我肯願意買把餃剪俾地鐵d咸濕佬佢地會5會剪jj最多我俾佢剪少一粒牛丸

潘老母係咪以為佳仔無錢買機票所以唔去台灣？
用下腦啦 做老母做到你咁既撚樣

人地係香港無罪 唔好咁on9好冇

仆佳仔究竟日日喺安全屋度做乜

買機票比陳同佳自首？

咪傻啦

殺人犯做到佢咁某程度上真係好成功

潘媽做咩唔提下你個孫？

同牧師gathering囉

佢老母真係獻醜到極致嘅代表

潘媽媽 教唆他人自殺 拉得

日日屌閪

佢管教無方，教出個港女代表，可想而知佢個人有幾無知無能。公開呼籲陳同佳自首？首先諗下人地有無渠道聽到你條老港女講野先，陳同佳日日好食好住，我係佢就話之出面個世界點，日日打機度日，唔睇任何新聞。

搵得民建聯都睇得出佢份人無撚腦

佢老母骨子裏完全係藍屍，當初同民建聯一齊支持送中條例之景瀝瀝在目，宜家扮可憐走嚟對家媒體仲未夠醜？咁耐以黎一句支持香港人嘅説話都冇，眼中只有自己，抵比人笑餐懞

可以再搵民建聯幫手

最後優惠！！
10月23日前去自首我就送機票
唔係就你要自費！！

你生個公廁毀滅左香港 就唔該靜靜地收聲

點解仲要報呢隻港豬既新聞
多D關心下手足同抵抗支那打壓好過啦

好慘呀 無錢買機票 唔去台灣了

條廢老愈淒涼就愈開心

釋懷啦

得機票 無酒店又無律師點去呀

咪話咗比殺人犯坐一般航班會有飛安關注囉
潘太可能唔止要買一張機票，而係要包一架專機

好食好住，去台灣死刑，不了

送得張單程點同你去呀，起碼來回啦

比個機會老母都得
放佢入安全屋同佳仔一打一
打贏咪比條繩佢帶走囉

最後通牒完係咪會搞佳佳？算唔算恐嚇？

記者要採訪都冇所謂
大家唔好再po上連登
依幾日已經太多喇

潘母上吊 求引渡
港府：尊重佳仔意願

質疑政府？煽動國家顛覆

木屍日日提供新鮮囡囡

On99 好食好住 叫過我去受刑 你係咪傻撚左=,.=

打機 上連登=,.=

如果台灣個判刑唔符合潘太要求

潘太咪又喺度鬼剎咁嘈嘅啫

佳仔最後會唔會信左基督教徒都，最後做埋神父？

今日落雨，心情麻麻，下次先

家陣國安已經過左 所有案件相關人士即刻比藍傳媒當condom
得番蘋果肯幫你出稿都算眼現報

佢個女係咪派帽比佳佳導致被殺？

唔好再糾纏喇
潘小姐已經壽終正寢 The Girl is Dead

再唔係就搵返民建聯諗辦法啦 Condom

除咗用信用卡之外
其他基本完美啦

真係好奇日日住係安全屋有咩做
Btw 抵撚死搵民賤聯幫手

ON9梗係由潘太判

信用卡都係計既一部份， 如果無， 無得住大屋

係 比人中出埋

有豪宅住又有保鏢

有錢仔享受

抵啦

住一日安全屋嘅錢
都夠買N張機票有突啦
呢個仆街潘老母慳啲啦

計中計中計中計

條廢老一年前搵民賤聯，又封口消失左成年，咁不如繼續收聲啦，而家先知港共當你condom

到底有幾多人明支共係唔會由得佳仔去台灣
佳仔早已經成為左政治籌碼

精彩過泡菜套我係殺人犯

其實佢好勁
一切都係佢計劃之中

彰顯特區法治囉

的士佬撞斷人隻腳都無事
潘曉穎父母竟然叫特區政府幫手，你睇下呢d係咩人先得嫁，傻鳩父母

黑警包庇殺人犯

佢呢排日日都出黎就係因為絕望左

過去一年佢冇停過不斷搵政府同民建聯 到而家人地唔理佢就出黎見公眾

咁直接死刑唔洗判

陳同佳應該站出來！屌番柒個潘老母

潘老母都幾煩鳩, 你搵民賤聯幫手家麻, 再搵佢地啦
仲有你個孫呀, 唔提下佢?

潘媽媽串過馬撚
人地審都未審，又單程機票又安心上路
我係佳仔都心情唔靚

雖然係受害者家屬，
噉講好似好傷人心，會有二次傷害。

但都照講：
用下嗰腦啦，潘母。
乜你申訴嘅對象真係陳同佳咩？
若果被你嚇一嚇就返，
噉佢點解仲係度？
原本可以返台灣自首就解決到嘅事、又點解會拖到噉耐、現家又係邊個管住佢、邊個利用緊單嘢、搞到噉大壇嘢又係邊個。
而你就覺得陳同佳一個行事魯莽、唔夠膽承擔責任、腦筍都未生齊嘅人可以控制到成單嘢。
好心你啦，你嗰女現家雙眼不能瞑目。
唔想你嗰女含冤待雪，求你就用下嗰腦啦。

再講白啲：
邊個取代咗自首方案，借機硬推逃犯條例，妄顧案件仲未完而另下決定，增加不穩定因素，而忽視此一決定會受到社會反彈，令陳同佳逍遙法外。倘若一開始行自首方案，案件完咗先再整逃犯條例修訂，相信早早就完咗。
現家又邊個攞你一家人打感情牌，一面淚眼汪汪噉話幫你，一面借題發揮以達成自己目的
嗰個人係邊個？相信藍絲黃絲都會同意
因為你總不能夠話係香港市民大眾自己整嗰逃犯條例出嚟
歸根究底，咪就係港府

日日出黎冤婦
抵撚死啦

等緊出ps5

親中個班留住佢條命嘛

陳同學係「優秀嘅細路」，未來係「社會棟梁」，應該留「有用之軀」，所以佢唔會去台灣自首

收撚皮啦屌你潘老母
之前出面打到如火如荼就潛撚曬水
依家見唔對路就搵蘋果幫手話自己唔識政治
咁撚大個人都仲喺懵盛盛咁搵民建聯 你都係繼續潛水死埋去一二邊啦

一日有支共一日佳哥都唔會去台灣

判潘母死刑定佳仔?

佢有腦就唔會生到個女咁樣
得19定20 就比人搞大個肚
仲係咁強調自己個女好乖

遲啲要整番個陳同佳傳

最重要目標達成，就算政府唔理你都做唔到咩，召喚神獸搞掂佳仔，法庭告埋你都得所謂彰顯法治

港豬嘅縮影

邊個再話去殺人犯就告佢誹謗

打飛機 食100 蚊以上既外賣

on 9 老母，預咗la好玩唔玩玩政冶

民賤聯去撚咗邊

真心g池，係就好笑

佳仔：最後吶喊左就唔好再提啦
忍埋今次就耳根清靜

你食屎啦，當初揾民賤聯，衣家又想食兩家茶禮

9月突然咁活躍又搵立場又搵蘋果，應該係7月過咗國安法之後藍營冇人再理佢，先知自己on99比人搵咗笨啦，有對港豬父母真係分分鐘搞到自己死不瞑目

01專訪｜潘曉穎母哭問林鄭﹕仲要用納稅人嘅錢養陳同佳到幾時？

陳同佳赴台自首至今全無消息，潘曉穎父母未能為愛女討回公道，只換來特首林鄭月娥一句「希望佢哋都能夠釋懷」。潘母再次接受《香港01》電話專訪時聲淚俱下，三問林鄭﹕「同為母親，如果你小朋友被殺害，你感覺如何？」、「你養同保護陳同佳一年，仲要保護到幾時？十年、百年，還是終生？」、「仲要用納稅人嘅錢養陳同佳到幾時？」

潘母亦要求陳同佳於10月23日、即出獄滿一周年前赴台投案，並願意為其支付所有交通費用。她坦言只想為女兒討回公道，自己和家人皆感辛苦及難受，希望香港市民體諒及支持，並促請特首「唔好再畀佢（陳同佳）住安全屋！」

潘曉穎命喪台灣至今已兩年多，其父母奔波港台兩地，更十多次寫信給港府高官，包括行政長官、律政司司長、保安局局長，追問政府有何支援，如何引渡陳同佳赴台自首，冀有一天能收到好消息，女兒可以沉冤昭雪，結果部分沒有回信，其餘的回覆亦只換來一次又一次的失望。潘父母最終在2019年9月17日送出最後一封信後，便沒再寫信，認為政府大多官僚地交代政府立場，對其回覆不存寄望。

潘母沉默兩年，上周終接受專訪，透過傳媒發公開信，要求陳同佳盡快投案。結果林鄭只稱希望他們能夠釋懷，指陳「法理上來說是自由人」，在港沒有司法行動可以採取。潘母悲慟反問「如何釋懷？」，昨日（27日）她再次接受《香港01》電話訪問時向林鄭喊話，提出三個問題﹕「如果你係我，作為母親，你嘅小朋友被人殺害，你感覺如何？」、「你養同保護陳同佳一年，仲要保護到幾時？十年、百年，還是終生？」、「陳同佳住安全屋，接受警方保護，要用納稅人嘅錢養佢到幾時？畀個時間我。係咪要繼續浪費納稅人嘅錢？」

要求陳出獄一周年前赴台 潘家願付一切費用
除此之外，10月23日是陳同佳因洗黑錢案出獄刑滿出獄一年的日子，潘母早前質問他在台灣已開通特別聯繫窗口的情況下，為何尚需等到通關才赴台投案，「為什麼還要龜縮？」。昨日她接受訪問時，向陳同佳提出最後期限，要求他盡快兌現承諾，在出獄一周年前赴台投案，直言願意支付一切赴台的交通費用，「我送埋機票畀你，搵人車你去機場。」否則或會有進一步行動。

要求管浩鳴交代代言人身份
不過，即使潘母用盡方法，希望陳同佳正面回應，走出來承擔責任，但陳同佳選擇匿身安全屋，特首林鄭月娥早前更指「冇咩可做」，潘母反斥：「唔係冇，唔好再畀佢（陳同佳）住安全屋！」而陳同佳至今不曾露面或公開發言，一切對外交代赴台事宜，全由聖公會教省秘書長管浩鳴代為發表。然而，管浩鳴日前竟表示自己不是陳同佳的代言人，又稱本周與陳同佳會面，屆時再作回應。

潘母大為不滿，指曾兩次寫信給管浩鳴，追問陳赴台安排，對方只回信一次稱回台灣之心沒變，惟需要待大選、遊行或疫情後再作安排。潘母質問管浩鳴否認自己是代言人，為何仍於本周相約陳同佳商討赴台事宜，「唔係中間人？唔代表陳同佳？幫咁耐先話唔係代言人，係咪應該畀個交代潘家？」她批評管浩鳴只為陳同佳發聲，卻從未為其女兒發聲，「陳同佳應該要自己出返嚟講嘢！」

事隔兩年多，接受訪問重提愛女遇害一事，潘母仍難掩悲痛。她憶述女兒過去的種種點滴，不禁悲從中來，「過時過節佢一定返嚟食飯，話以後會買間大屋畀我，請兩三個工人照顧我哋，老嗰陣唔使擔心‥‥‥」惟即使苦不堪言，但潘母仍堅持繼續發聲，只求為女兒討回公道，「希望香港市民支持我同家人，想大家明白，我哋只係想為個女討公道。」

依家D連登仔有無咁蠢
人地講肯比機票其實係一種手法
想加強語氣 強調憎佢既程度去到依個地步
唔撚係覺得人地無錢

收聲啦屌你老母

佢最後吶喊咗幾多次
次次見佢講野都最後吶喊

佢當初信民建聯已經係on9

佳仔係因為當時情緒激動而犯罪
但佢有意認罪所以情操高尚
咁佢去唔去台灣就由佢自己選擇

殺人犯儲緊錢

唔使錢,中出,你個女係雞黎呀

潘老母真係唔覺得自己有問題架咩

都係個句，而家先嚟追問林鄭，
早知係咁何必當初要信民建聯

搵民建聯了..幫緊你幫緊你..

睇依個POST就知連登仔真係痴撚左線
是非黑白都唔識分
果頭話黃店食人血無問題
依頭又話藍店扮黃可以 最緊要個版圖愈做愈大

依家人地藍變黃 又沖出黎屌7人本身係藍唔好搵黃
龍門放左去邊? 道德係邊?

請問佢底褲黃呀?真黃就屌7民建聯啦 你都幾好笑 搵蘋果立場就黃 因為大公文匯唔理呢粒condom咋 佢都有搵支那01啦

佳仔冇否認自己殺人已經高尚情操啦，仲想點，咁撚嬲咪搵林奠搞單次移交囉，前提係佢會理你呢隻用完嘅condom

完美犯罪 啲天才罪犯收皮啦

同牧師研究正確安全套使用方法

如果唔係走去撳錢，監都唔洗坐

佳仔：酒店都唔book 去到唔駛隔離咩 ，心情唔好 都係唔去

支持佳仔用適當武力對付臭雞

潘老母係咪咁撚蠢
以為吶喊完就可以感化政府放佳哥去自首
唱吓榮光就改變到中國？

其實只要記住有班網軍喺到
只有一個目的
就係破壞大家團結, 疑神疑鬼
包括籠絡淺藍份子
都引人屌左所有人先

我只想問
為何遲左足足一年
先識得比一個正常父母會有既反應

佢做乜野近排突然又接受咁多訪問嘅???
每日都好似有唔同笑話睇咁

人地傻左好耐啦 一開始搵民建聯

點解呢排咁hyper
係咪有人推動佢

潘氏賤婦

搵 民建聯幫啦屌你老母

仆佳仔：去到台灣要隔離

冇錢俾隔離酒店錢，唔去喇

認真，外國啲人經常要諗點逃獄，呈現自己高IQ
佳哥表示：點解你地要搞到自己咁麻煩

奶共呀嗱

全世界都欠咗佢

重要比條同第三者性交既片比佳哥睇.....

captain 落order用手扣得唔得

出ps5了

相信民賤聯，唔怕！

包架專機送佢去自首囉送錢仲要跪低

因為你最鍾意嗰個政府要保住佢囉柒頭

大劉都可以隨時搭直升機去澳門

佢喺VIP嚟 因為佢係送中惡法嘅漂白水 而佢能夠變成漂白水就係因為你同民賤聯

所以我哋都唔識政治 你之後嘅聯署我哋都會唔識參與 你慢慢自己一個喊啦

蘇貞昌都表示唔接受你香港無啦啦送個罪犯嚟
焗你港共政府承認台灣政權

抵死
睇黎佢可以死唔眼閉

佳仔去台灣自首 = 政府搞逃犯條例係無必要

都係嗰句，潘母釋懷吧啦，大把手足生不如死慘過你n倍

話時話 黑警安排陳同佳住安全屋+包飲包食既理據係咩

你見佢提都唔提個孫就知咩事

仲有有線

由頭到尾都係自私精

台灣冇禁止過佢入境，點解係要接受佢自首，明明殺人棄屍之後第一時間走佬，番到黎比差佬盤先認殺左人，坐監比個神父保，出獄第一時間就做show，個神父果陣會好似話同台灣果邊傾個刑罰，傾好有既刑罰仲係會有合理審訊
仲有台灣係有死刑條例，作為神父同香港政府會送疑犯去死刑既地方，香港簽左人權公約，有可能判死刑地方咩，而家神父又話唔係佢代言人
政府因為佢借d2攪條逃犯條例

希望台灣果邊唔好接受佢自首，同不排除死刑考慮

依家係無錢買機票問題咩
醒吓啦，你害多你個女兩錢重呀，仲機票

都唔撚化，唔撚知自己錯喺邊

我有高尚情操，唔去住。

日日屌水炮車警嫂

佳哥 : 吹咩

陳同佳老母唔差在接受埋訪問啦

搵民建聯 搵黑警囉

潘曉穎母親又最後吶喊喇！

點解我講又既？

之前比民建聯撚,依家又比蘋果撚

送乜撚野台灣 1個中國 送去台灣即係承認台灣係獨立體系?
引用國安法拉鳩個老母分裂國家啦

再嘈 被自殺

diu 你.去搵民建聯幫手呀嘛~

憶女成狂, 心灰意冷去自殺都好合理啫

佢肯自首 我都送機票啦

呀潘太, 單程機票上唔到機去台灣

佳仔同你已經冇利用價值
請認清事實

你唔覺都係到鋪排緊？

其實我想知佢憑咩比個限期人去自首？咁限期過左佢又可以做d乜？真係on9倒打冷震

你個女派帽重好講

放心 呢個政權係唔會比佢去台灣

解決提出問題既人可能性更大

100毛一早送左喇

佳哥日日睇望連登笑鳩潘母傻閪

屌依家先知俾人擺上抬？

我地成個香港都係因為佢on9搵民賤聯同港共而俾人擺曬上抬呀屌佢

肯比機票錢加強到幾多語氣
由唔自首變成請佢去都唔自首
好撚肉酸啊
講少句仲好啦

其實佳仔已經贏咗
你都係節哀順變

潘太你應該要用愛感動佳仔
一於收佢做契仔再叫佢改姓潘供書教學佢做個大好青年
再幫佢搵過老婆生個孫女叫曉穎

咪係囉，唔搵黑警幫？

依家香港既核心價值係冇法治冇公義，你想彰顯d 乜。佳仔睬你都on9,你咪撚再尋釁滋事

愛支病導致腦殘

早幾年石棺藏屍個幾條友走佬去台灣，
人地用咩方法夾佢地返香港？

佢地都唔係台灣人

大粒墨: 不了 玩埋PS5先

洗鬼夾咩，唔係台灣人，台灣要趕佢地走有咩問題

日日思想教育，想留住條命就要做一級護旗手
反正苦見一個斬一個，將來凸手都有份做

支那01 訪問 ：冀有一天能收到好消息，女兒可以沉冤昭雪

香港女兒 陳彥霖 沉冤昭雪先
都未到佢個女啊

陳同佳 有排住 可能住到潘老母成家死清光先 由安全屋出返黎
到時比人嚇一嚇又可以返入去住

撇開佢係棋子唔到佢揀
比著你係佢殺人人仲好食好住你都唔會自首啦

係囉我都想知，點解要保護佢？

佢邊撚度有變過黃
佢覺得全香港都要幫佢
Sorry, 香港有大把更重要嘅嘢值得關心
陳同佳係咪去臺灣 WFC?

我送單程船飛比大瘤去澳門，我會照顧甘比

比神父(黨員)屌

逃犯天堂留咗個位比佢

大撚港共殺人犯，你連身份都唔會知

唔叫大劉去澳門？

on9

佢愈激動 佳仔愈想笑

就到中秋要過節，不了！

林奠老母都叫撚咗你釋懷

牧師也好，不會懷孕

過咗期再搵共匪

去就真係on9

鬼叫你當初on99搵民建聯

潘太都係殺人犯幫兇啦，送中條例害死好多香港年輕人，你幾時去自首呀

陳同佳：「係咪頭等嫁？ 今時唔同往日，我依家食好住好，經濟艙個啲空間咁細我坐唔慣。」

支持潘太拖住陳同佳隻手一齊去台灣

林鄭: 安全屋好安全，唔洗用安全套

點解菲軍人係馬尼拉殺香港旅行團，可在香港開法庭調查?支持潘太申請開死因庭，给佳仔可能公道

搵民建聯
一子錯...

唔好再出黎獻醜啦 港共點會比佢自首

係香港都無罪 洗錢罪又坐完
點解要保護佢呢
仆佳仔有冇老豆老母

國泰航空贊助

管浩鳴唔係神父
係聖公會既牧師

我都覺得唔送人去有死刑既地方好合理雖然殺一條友仲要去自首係無乜可能死刑

台灣而家好難判死刑,下下都可教化,仲有係香港都未必係老謀,似voluntary manslaughter 多d, 誤殺唔會太重,最多七八年

變你老母咩
本身搵支共
共產黨過橋抽板後被CONDOM
無路可走先黎救抗爭勢力
如果呢次有抗爭勢力幫佢
即係鼓勵港豬奶支那
反正支共衰左仲有善堂抗爭者幫佢墊底
一定要送佢上路 話比港豬們聽奶支一定要負上責任